收到風，有cc台ching已經紋緊身，準備救柒夭椅

我地 cc台 ching 一向高質唔係得把口
收到風已經有人紋緊身準備變 michael
柒夭椅唔駛驚，好快有人救你

十死士已經準備就緒

唔駛多,1個就夠